一人N個有料但不受國家隊重用既球員

小弟拋磚引玉先
Fabinho
Jose Callejon
Ander Herrera
上面呢D球員明明有能力/係球會有表現但往往都唔受國家隊重用

Hehe

曾錦濤,成日輸比金警號
明明球會正選仲多過金警號

第一時間諗起佢

Mata

唐建文

陸志豪

icardi

Danilo

郝帥

阿迪達

我

簡東拿

都踢過世界盃歐國盃既。。。

Marcos alonso
揀monreal都唔要佢

Siuma
到而家都未入過國家隊名單

法比 世盃 2010 2014 加埋得6場後備
得2006正選2次

Michael Carrick

SiuMa

陸志豪
謝德謙
卓耀國

皮皮06

伊卡迪 阿古路 朗尼

西班牙果幾個係因為佢地真係正選果玊勁喎

2012年歐國盃正選中鋒，都叫威過下

唔覺koke有幾勁

余文樂

人品問題

Marcos Alonso

邊個叫我

賓施馬

如果阿迪達係而家先上位，就有份踢
同佢同期果 D , 勁佢兩班

真路拿

踢親歐盃都係正選or第12人
踢親世盃都條後備 連對澳洲例行公事都因為唔gur頭2場無得出操練態度差比人雪得22分鐘踢（都神助攻比馬達 迪保條撚屌對智利唔用沙維都唔比佢出）

koke唔係正選

mousa dembele

點解呢個世界級dribble 控波 爛打

會無正選

伊卡迪 得罪球王

菲爾鍾斯
拿卡錫迪
傑斯寧

Vardy

又唔係屌佢老婆

基奧特

列基美

西班牙而家有邊個係爛打形中場?
真心無留意

馬高牙朗

應該得koke
西班牙都唔用爛打型中場既
所以靴里拉無機會出頭

Guti

Scholes

周杰倫

拜仁拉芬拿，曼城費蘭度
明明好撚勁，但連入選打後備既機會都冇

佢太易傷，之前最紅果期就大傷左

Nainggolan

雲加

謝德

重諗住出法比+巴斯基斯比人搶死?

簡迪

法比成年無入選啦 係車仔無正選點入選
睇下今年搶唔搶得番正選／at least多上場時間先可以入到world cup squad
巴斯一早要躝 但疤同spain都場場出佢
hehe根本唔夠班

聖拉芬

都成日有得出

正選wor

Saul Niguez

Tse Tak Him

agger

鳩沖

98 巴治奧
列基美

本身就係雲加捧出嚟嘅水貨,疤都唔要佢

Azp

卡叔

丹巴巴亞

卡利祖就算啦
佢都唔算西班牙top個班

原來用緊小白 巴斯基斯 加件泰亞高

HK SiuMa

球王賓斯馬

..

p祖

Benzema

達海猛

正你老味咩
選都冇得入呀

Matip

2012 2008都係正選後備之間
2016 正選散步4場

如果佢其他隊實正選左9世

euro16正選
依家同馬撚不和姐

Radja Nainggolan: No decision taken over Belgium retirement yet

Chelsea boss Antonio Conte is a little wary of Eden Hazard being called up for Belgium as he recovers from injury.
Radja Nainggolan insists he has yet to make a decision over his retirement from the Belgium national team, despite reportedly saying that he had quit after disagreements with coach Roberto Martinez.

Nainggolan, 29, took to Twitter to denounce an interview given to Nieuwsblad, claiming: "If something official is to be said, you will hear it from me. I'm just disappointed. I have not decided anything at all."

However, the Roma midfielder did not deny the interview took place.

Nainggolan had been quoted as saying that his retirement was down to a breakdown in his relationship with Martinez after the former Everton manager hit out at him ahead of the Estonia game.

"He called me at 11.00 (one hour before the squad announcement) and said he had the impression I was not focused enough on playing for the Red Devils during the World Cup matches in June. I was about to explode when I heard that," Nainggolan told Nieuwsblad.

"He didn't mention it, but we only talked for a minute, no more than that. As for Estonia, I was waiting for the lift for 37 seconds and was late. Other players were late too, I was not alone. It's always something.

"I am going to stop international football now. It makes no sense. He calls Youri Tielemans who is sitting on the bench and playing only a few minutes at Monaco.

"When he was appointed, Martinez said that the Red Devils must play in top competitions. Now that Axel Witsel is in China, suddenly that doesn't apply anymore. That's all fine, but I have to step up my game? Come on.
未踢過world cup

王子先係，咁好波都入唔到

cazorla

講起14年韋拿都橙，迪保唔信佢

反而場場廢托
仲要last個場入波但55分鐘就換走佢
廢托踢足

無計 2010 2016傷
2008都係第13 14人

卡斯拿斯

韋拿今次世盃外入返國家隊名單

費蘭度邊能到勁 仲廢過費蘭甸奴

利申 鏝狗

之前一直都主力 邊能到唔重用 係呢排無乜用搞到佢退出啫

陳肇麒

拿鐵斯

蘇斯達

馬撚話佢hea踢 所以兩個不和 之後先無選佢

MARTENS

2018實無佢
只係見佢狀態好選佢做下樣踢夠100場

講起西班牙 當年好似有人提過話應該完全放棄疤中場

michu
卡蘇拿 施華 拿華斯
法比 阿朗素

呢班英超兵踢落未必差過疤中場

2010真係撞棍 疤中場完全無霸氣 老鼠拉龜但又成日比人打到突擊
對sui都輸
如果唔係卡度素垃圾炒12碼 8強出左局
咁就比迪保教到2016

西班牙陣容深度好夠
打燒味用莫拉達 路蘭迪
打小組用isco 法比 施華 柏度

費蘭度喎清
你有冇睇佢踢波
條友冇腦波底差
純防中黎講防守都唔算特別好
哥狗今季即刻賣走埋

條友假膠

拿斯尼

攞冠軍嗰隊始終有部份係贏運

盧保,

Osman 侯度史東

仆你個臭街個年猜猜猜 猜佢老味臭化咩

BEN

西班牙真係無計
中場人才輩出

攞到咪得
你咁多嗲做乜柒

唔俾傳波
一羅到波就要斬上去嗎

長傳急攻踢法陳舊

2008 辛拿正選 法比12人好地地
2010 巴斯沙比 鳩猜

易建聯

azp

識波

劉國梁
比人架空

不受重用

ICARDI

689

其實條女溝佢 老女人 dap 小鮮肉
咁後生識閪咩

到依家都唔知點解

空降派要對付紅褲子蔡派

華朗 甘比亞素 森美爾 j辛

依家爆埋個辛仔上黎

梅西
阿根廷淨係識美斯 唔識梅西

08 果度西班牙根本勁過10 果隊好撚多 10 果隊鳩猜到走火入魔 反而08 年果隊真係猜到點到即止，同埋仲未有人開始破到巴塞果種踢法 所以真係冇得輸 果年最勁既功臣真係辛拿 掃撚哂d 波 , 10同打後果幾年已經變唔番以前咁

歐陽耀沖

2010唔簡辛拿
2010 2012都係符撚碌 迪保完全係死好運
2014 16差到

有辛拿。唔駛排巴斯沙比 兩個防守又唔夠 創造力又不足
f托唔fit就出法比 三個核狂放波比前面 中間辛拿 一個掃哂
其實2016出小白施華法比無問題
但係要有個強硬防中
死都要出影帝唔知做乜勁
防又唔夠 傳 盤 射乜都無

Zaha

10年唔揀辛拿真係on9

Franko Andrijašević

辛拿點都要入選啦最少
最後結果論咪捧到佢上天
但係就係因為個光環所以佢先可以教到2016
2014 16咪就係比條撚樣搞死

08西班牙嗰種小組真係好悅目, 應猜則猜, 應長則長, 快慢節奏控制得好好

劉國梁真係屈機到仆街
班台燦仲要話人地係唔識打波既肥官員

破唔到最多caps世界紀錄

高治

拉芬拿勁條撚

好得民心，男隊團結到

不懂球的胖子
所以男隊咪罷賽

韋拿傷 法比入黎兩個助攻
迪保根本係食老野d遺產仲要係浪費個隻
明明可以好有說服力地贏
比佢搞到符籙
要不是卡度數同洛一招on9...

要破紀錄先係重用
咁即係得最多cap紀錄個個先係重用

溫家寶

雲家寶 雲家好 雲家妙 雲家瓜瓜叫

冷門d，顏樂楓
唔係廢金教應該上咗位

s04個龍 入選都未入選過

fahrmann

me

真係唔明 唔係咁重要既比賽比佢踢下都好呀 點解係都要達斯特根 佢對比起蘭奴比又唔係差

trapp zieler

艾達都做到咁耐二號門將

艾達2010傷完就無左啦
艾達勁過zieler啦起碼
zieler個世冠厄番黎
langerak比佢搶左no1好慘

Roberto Baggio

96 euro
2000 Euro
2002 World Cup
都無份

不過96 Euro 無㨂佢先黎到香港對快譯通
入左場睇

波台仝人

舒姆沙

Wuifung

Rooney

直情球王

如果唔係瑞士最尾個場贏唔到魚腩洪都拉斯
西班牙次名出線 16強對巴西 8強對荷蘭 幾時出局都未知

08年好唔好波我唔敢講
但肯定係2000年後全世界最好睇ge一隊國家隊

佢衰咩冇份打國家隊？？

咁撚樣都首名
swiss真心on9

係
2010 2012 直頭唔值得贏

Agger

睇錯N賓